<resources>
    <string name="app_name">Pano ile Paylaş</string>
    <string name="share_to_clipboard_activity">Pano</string>
    <string name="other">Diğer</string>
    <string name="error_no_data">Kopyalanacak bir şey yok</string>
    <string name="error_type_not_supported">Paylaşım türü desteklenmiyor, lütfen geliştiricilere bildirin</string>
    <string name="error_type_not_supported_by_platform">Android sınırlamaları nedeniyle bu tür panoya kopyalanamaz.</string>
    <string name="copied">Panoya kopyalandı</string>
    <string name="apps_by_tengu">Tengu tarafından geliştirilen uygulamalar</string>
    <string name="about">Hakkında</string>
    <string name="about_content">Doğrudan Android \"Paylaş\" menüsünden panoya kopyalayın.
        \n\Bu kadar faydalı ve gerekli olan bir şeyi yapmak için artık can sıkıcı geçici çözümler yok.
        \n\n<b>Nasıl kullanılır:</b> herhangi bir uygulamayı, örneğin tarayıcıyı açın, \"Paylaş\" tuşuna basın ve
        \"Panoya Paylaş\" öğesini seçin. Herhangi bir metin alanına gidin, uzun basın ve açılan pencerede
        menüden \"Yapıştır\" seçeneğine tıklayın. İşte bu kadar!\n\nBu uygulamanın benzersiz yanı, paylaşımı da desteklememizdir
        VCards (iletişim) ve diğerlerini de eklemeyi planlıyoruz.
        \n\nAyrıca, diğer birçok çözümün aksine, bu çözümde herhangi bir görsel hata ve sahte
        pencere yoktur, herhangi bir uygulamadan kopyalamak için Paylaş'a tıklayın ve istediğiniz yere yapıştırın!
        \n\nBirçok katılımcı sayesinde, uygulama birçok dilde mevcut.
        \n\n\nTamamen açık kaynaktır, kaynak kodu şu adreste mevcuttur:
        \nhttps://github.com/tengusw/share_to_clipboard
        \nEğer bir geliştiriciyseniz, katkılarınızı bekliyor olacağız!
        \n\nLütfen herhangi bir sorun hakkında tercihen e-posta yoluyla bize bilgi verin (tengu@stosb.com)
        \n\nBu bağlantıyı kullanarak da geliştirmeye destek olabilirsiniz: https://stosb.com/tengu/donate/
    </string>
    <string name="remove_launcher">Başlatıcıyı Kaldır</string>
    <string name="remove_launcher_message">Uygulama simgesi sistem ekranından kaldırılacaktır.
        simgesini geri yüklemek için lütfen uygulamayı kaldırın ve yeniden yükleyin.
        \n* Bazı telefon modellerinde sorunlara neden olabilir.
    </string>
    <string name="show_link_title">Bağlantı başlığını dahil et</string>
    <string name="settings">Ayarlar</string>

    <string name="share_chooser_title">Üzerinden paylaş</string>
    <string name="notification_channel">Genel</string>
    <string name="notification_title">Panoya kopyalandı</string>
    <string name="notification_content">Farklı bir uygulama ile paylaşmak için buraya dokunun</string>
    <string name="display_notification_for_share">Yeniden paylaşım bildirimini göster
    </string>
</resources>
